慢慢已經習慣咗一個人

一個人出街睇戲食甜品其實唔難

他看戲 也一個人看
他放假 也一個人放
他跳舞 也一個人跳
他說笑 也一個人笑

他放屁 也一個人放
但嗅趁成澎人